晚。

waiti ng

...

食得未

未

國王的晚餐?

ching 拎咁靚隻碟去食二手飯？

畫左舊扒 希望可以幫你頂住肚

等到食宵夜

隻碟味道如何?

未 仲影緊相未食得

挨笠🍁

好食

食咩 去飲？

Grad din

可唔可以影下D女同學

等陣

唔掂喎CHING 比左幾錢?

但幾好食 $800

好撚飽

🍁好young

女同學

青春